全香港唱美國國歌！

唱榮光團結自己友，唱美國國歌製造國際聲音， 到時美國想唔通過都唔得

[文長][中期檢討]希望大家入黎睇下我地現有既問題

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

借少少少位

沙田友一齊唱歌仔
時間 13/9 8：30pm
地點 沙田站新城市方向對出空地

*本活動未獲不反對通知書，如遇狗隻，請儘速離開

沙田友中秋節出嚟一齊唱歌仔！

我 地 輸 在 行 動 力 細 ，大 家 太 睇 少 自 己

其實兩隻都要唱，想美國通過人權法案就一定要製造國際聲音，而本地就團結自己友

兩首一齊唱
我哋真係未贏㗎要美國幫手㗎

係呀兩首都要唱

唱美國國歌！

Push
[CCTVB戰線] 美國網民玩死電視台嘅成功例子